2020年民建聯區議會開會相片流出

大家覺得建制去開會會有幾辛苦

動議咩都比人ban曬